郭偉強往中區警署自首 暫無被檢控

工聯會郭偉強昨天（14日）於立法會房屋事務委員會以Zoom開會期間，被人發現他疑似一邊揸車、一邊開會，涉嫌違反《道路交通條例》，不小心駕駛，但他昨天堅稱不覺自己犯法，又嬉皮笑臉式回應「車上暖氣是我的避寒中心」，稱左撲右撲都是為社區服務。公職人員涉違法，事關重大，郭偉強今天在3位黨友陪同下見記者，就事件公開致歉，聲言會深刻反省駕駛態度；他避談會否自首，只稱有需要時會配合調查。

警方晚上回覆《蘋果》查詢時指，一名42歲男子主動就一宗交通事件聯絡警方，並於今晚獲安排到中區警署與警方會面，案件由港島總區交通部跟進調查，暫未有人被檢控，惟警方未有回應是否接獲市民就相關事件的投訴。

又無事
搞到我都心郁郁想做藍絲添
撞斷腳 醉駕 打人 渣住車開會都無事咁撚正

傷人都冇事啦

佢jm9

冇事

咁少事, 見唔到啦
721白衣人都見唔到有武器啦

又放生????

郭知道自己擺明唔會有事先去自首

佢想玩政治要你告佢，話俾人知自己有幾重視法治，你又唔檢控佢，好尷尬架，溝通好先啦

自己友冇事

搭晒膊頭傾掂數

政苦表示: ok做完樣,你可以走啦

放生左，陽光司法又贏

還掂去開狗屋自首咁不如自首埋呢單傷人案啦

犯法就係犯法

除非你係工賊

屌 自首情操可嘉啦
下次唔好再犯喇

檢控佢會唔會被工賊會掟菠蘿

原來罪不上身，下次會否「老強」呢？

呢條撚樣住置富 蛇頭鼠眼 狗閪一名

自首唔代表落案起訴
告咗先算啦

郭偉強被指學習態度被批評及功課「請槍」完成
於2014年11月，郭偉强被揭發，郭在其中一科佔分達50%以上的功課，以請槍方式請助理完成，而且就小組習作，亦有同學批評其態度懶散，只想做較為簡單的資料搜集，開會郭亦經常不出席。對於舉報他的匿名人士指稱，由助理幫他做功課，郭強調，在學過程中有血有汗，找資料及借書均有自己做，更沒有找助理幫手做功課 (WiKi)

做狗仲吸引啦，香港社會天龍人

明明都無晒反對派，重保呢啲垃圾嚟做乜